EEIQ 最後上車機會？

有冇上車

一入就冧
均價35

咩事

快上車

妖股

咩事升

已止賺70

5分鐘升左一倍

咩原因升呀

慢咗

Cls

咩原因升？間公司有超能力？

醫醫IQ

人地介紹

65再上車先

到底係咩股黎
一升升1600%

Cls……

等割韭菜

跌返喇

諗起胖手指事件

又升返

好奇

你地點搵呢堆 聽都未聽過的股

已經會聽堆youtuber 講股

唔敢玩

又跌

41入左少少 好驚 45放返

等上100

玩呢個仲恐怖賭錢

屌
冇左一半利潤

個莊玩到好大 隻隻教育股都幾百%

搵盤前升幅已經有啦
你估樓主琴日入左咩

35入左支持下樓豬

咩app有得睇盤前升幅股票？

懷疑個莊㩒多左個0

牛牛

支牛

70入左

癲

圖

sh to the moon $721831

玩呢啲股點解唔直接買大細

又挽音樂椅

又見到你

？

想入

咁快冇人氣
開市實爆升一段

25接

直落

25上多次

西冧

中國推互聯網+教育，所有教育股都爆幾倍

但唔洗一陣就炒哂車

有冇睇錯 發生咩事
半個鐘從4蚊升到70蚊 CLS過EH

新股係咁，唔出奇

走咗未？

上啊

係牛牛d comment 見到有人70 入左

未開市前入
可以原價走人

現價走人

咪話35蚊上車，70走左
之後55擺咗利潤入去

點解佢升但gsx一樣閪冧
等睇開市直插無水花

老千到極都玩, 賭大細仲安全

熔 係咪有機上返去

熔上腦

係咁熔

21蚊入左 希望40走到

咩叫溶？

斷咗 生太多or跌太多

屌你老母係咁溶點玩

唔通要現價先入到

又溶，好癲

點解熔10分鐘咁痴線？

今次15分鐘喎，邊度睇到熔斷幾耐？

cls